[請教]舊電腦升級

部電腦都成7-8年
Spec:
CPU: I5 3450
GPU: Gtx 960 (二手的)
motherboard: B75M
Ram: DDR3 8GB*2 1600

依加想換Mb、CPU同Ram
平時打開CSGO 所以GPU唔打算換住
依加諗緊換 B360+i5 8400
定 B450+ R5 2600？
咁多位巴打可唔可以幫下手
順便提議下買咩Ram？
筆直 3000-4000

你火牛唔駛換？

要講用黎做咩
另外岩岩出左9400F

火牛係海盜船Vs550w
夠唔夠推？

都係打CSGO同睇片
3A大作唔會玩

550w夠
不過呢隻牛廢到絕 如果大升(即係你下次換gpu果陣)
就順手換佢

買到的話買9400F
Ram 買2666就得

Ssd Hd 風歛由人
16g 1600 x2 2手1000
1070ti 2手 2xxx

唔換都得啦

最近成日打打下機藍Mon
Code係 memory management
所以素性換Mb CPU同Ram

GPU唔打算換 Thanks巴打

Thanks巴打
Btw 如果Ram 上3000/3200係咪會Over budget?
上網睇2666同3000好似差幾遠下

b360 行唔到3000

不如你留返下次成部換好過啦

你有無用緊SSD啊?

咁無野啦

CPU 9400F
MB B360 Carbon Msi
Ram G.skill 2666
SSD 860 Evo

2133 同3200 就差得遠，2666 同3000 差唔遠，特別係你淨打csgo, 換埋板就太浪費

SSD有用 EVO 860 500gb

明白巴打

唔該巴打

GPU bottleneck
點test cpu

同樓主張960差唔多麻
同埋樓主打CS GO分別都唔大
不過佢話有野壞咁都要換既